小巴窗個條鐵其實幾攞命

你矮少少就岩岩好係你大腦個位
高少少就係頸位
撞車個時個頭一咁樣撞落去應該唔斷頸爆腦都內傷死左

其實唔加唔係仲好咩
反正有安全帶都唔會飛出街
再衰d講飛出街仲可能安全d

用來提醒落車的, 撞到pong pong聲司機又知有人落車

小巴佬揸咁撚快，部車又薄，車支架又搖，佢裝咩都死啦

聽聲停

樓主 有冇啲更好嘅建議

唔知撞個腦傷定係個腦磨地傷呢

講到咁危，咁多年黎，有冇瓜柴或者重傷既意外先？

條鐵好薄好脆，你頭骨一定硬過佢
同埋冇條鐵你咪成個頭直砍玻璃囉

飛出車係必死嫁